當年落啲wd40響坑渠蓋度,拓海已經收皮啦

唔好話狗西,大家都善用環境工具啫